有冇人係因為會然JUL-211(死火sir)同SSNI-780(偷拍sir)而走去睇呢兩套AV？

唔計政見 兩套都吹大咗

點睇？

BANK-005 勁正

因為你呢個post睇左

買咗相機未？

唔係問你

睇得咁快

我屌你老母 笑閪？

SSNI哥講緊美金 你唔好自己拎黎柒

收到wind偷拍機五舊有找

佢買針孔偷拍相機

睇睇下比法子發現
佢幫我咸左出泥